毓民: 梁天琦係一個頂天立地既人, 而家仲係度打飛機對佢單單打打既人都係人渣

用你個邏輯 我諗呢個香港應該冇一個人有資格撐梁天琦 包括佢自己父母, 因為我相估佢父母都鬧過佢

如果果一刻黃毓民有預知能力知道旺角抗爭者會被告暴動會判6-7年, 佢仲會唔會鬧佢地?
正如如果佢知道黃洋達係反骨仔, 會幫佢幫咁多年?
我都鬧過梁天琦 我都鬧過佢跪低鬧過佢反口反對港獨, 到今時今日我係咪冇資格聲援佢?

其實單計mk事件, 黃郁民係撐架wo
郁民聽到打黑警第一句話「咁爽!!」
因為咁先幫天琦補選

之後交惡因為政治理念唔同, 好難講岩錯

你有資格，有冇聽過蓋棺定論？一個人對另一個在生嘅人嘅睇法會隨着時間不斷改變，直至死後先可以作結論

所以貼埋呢d片單單打打真係蠻不講理

呢條帶黑超既仆街咩人黎?

咁旺角判幾多又真係有數得計,但黃毓民呢段片又唔係講緊旺角單野